呢排真係好撚多送頭族

dllm 日日圍警署，圍完唔緊要，唔撚識走wo，黑警俾你屌左一陣，佢係咪受左重傷呀？定覺得自己好威威呀？ 日日當黑警弱智，人地裝備體格全部好過你，一日送10幾個，拉拉下場運動冇人㗎啦

事緣今日咁啱見到有人撚狗，咁就去d細街幫手做下哨，無啦啦就見到有兩個手足落單俾人拉左 跟住有個濫捕，相信告唔入
咁黑衫走哂，d狗自己冇癮收隊，隱約聽到黑警歡呼又拉一件。

見收隊諗住冇咩野啦，深水步方法果邊又黎過, 仲要一拉拉哂10幾個，我係黑警都笑你on9

對唔住，見係咁日日送頭，真係忍唔到，而家要做嘅不如聯合番你信得過嘅手足，操fit自己，尤其前線，夾埋可能連1000個都冇，少一個就冇一個

留番有用之軀

認同
大家可唔可以認真諗下
係現場好容易見無野就掉以輕心

咁上下好走啦
得班狗無癮咪仲好

大家機會只有一次可唔可以唔好咁樣浪費

實捉左番去慢慢打，有時好灰，成日見人以為黑警弱智，明明人地有哂通訊指揮，有車，一捉到即死，畜農full gear同我同速 成個9月不如組隊練下先，救到一個人對面先屌到仆街，日日係咁送頭黑警真係多謝你

頭先走走下有人屌狗，跟住俾人拉左,雖然明顯濫捕 但記得唔係黑警收費就大意，見過有狗車衝過黎拉人

睇到好灰 想撚狗揾次撚完無人被捕嘅得唔得 , 而家係狗撚人

吾好驚，鎖你48架咋！

冇聽過私刑,淨係入去坐?
你入過未呀ON9
出番黎唔骨折,你心理上面對班狗都已經會怯左

你真膠定假膠 影住俾人拉果陣仲好地地，出番黎個頭爆撚哂，有d又骨折

已經講到口水都乾埋
真心想用呢表示我對班人嘅感想
真.街坊（仲要係完全無上過街，69/616/818）就話connect啫
其他比人拉個cost好撚重
諗緊出個post勸下大家唔好再圍狗屋
但係見到仲有好多人死拗前線決定/blame the victim就灰左
點勸都係咁

其實建議係點都要有個做哨同退，對講機更加唔少得。。之前見過有人用敲柱方式通知黑警距離

成個9月俾你慢慢揾香城online 朋友，不如認真考慮吓

兄弟爬山就係有呢啲缺點
相信前線決定唔係高成本低效益行為既籍口

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

用口技去鬧佢地冇用

我相信前線 你地自己諗下係咪送左頭啦

鬧狗都要走得甩嫁
真係以為混入路人得咩
班狗路人都照打

請好好保護自己
及時逃脫 be water

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

目標為本 目標完成就轉場

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

戰爭是詭詐多端，鬥智手段千變萬化的行為。有能力，故意裝作沒有能力；要用兵，故意裝作不要用兵。欲攻近處，故意做出遠攻的姿態；欲攻遠處，故意做出近攻的姿態。或以小利引誘敵人；或在敵人內部製造混亂，再乘亂攻擊。敵人充實無弱點時，全力戒備；敵人實力強大時，暫時退避，故意挑逗敵人使其發怒，故示卑弱使敵人鬆懈；敵人安逸時，設法使其疲於奔命；敵人團結時，設法離間分化。「攻其不備，出其不意」，是用兵致勝的秘訣。但戰爭乃千變萬 化， 必須靈活運用。

真係灰9左
拉左成千人你估有幾多係圍狗屋送出去呀
仲有laser pointer好本身地地
方仲賢比人拉完之後成件事膠化晒
都唔撚知班人係咪比4點9up會洗左腦以為佢真係槍
連和理非集會都係咁玩想點

有時見到d撚狗post仲係度瘋狂打j , 到底明唔明cost有幾撚重，

其實做乜都唔係太有用，不過冇用之餘又犧牲埋唔係咁抵，講好撚狗變左俾狗撚

對面成功活用

我都覺得，有時勇武得黎冇目標，唔知點為之達成，唔知應該幾時收手，甚至唔知應該點樣撤退。

可能真係有成半 次次都係俾速龍突進
如果成個9月繼續咁玩，到時國慶變番今天我大遊行

你知 我知 單眼佬都知
係撚狗個班未理解 be water

夫兵形象水，水之形避高而趨下，兵之形，避實而擊虛，水因地而制流，兵應敵而制勝。故兵無常勢，水無常形，能因敵變化而取勝者，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長，月有死生。

用兵的規律像水一樣，「水」是由高處往低處流，用兵的規律是「避實而擊虛」，水因地形而變化其方向，用兵也要順應敵情變化而克敵制勝。所以用兵沒有固定的規則，就像水沒有固定的型態一樣，能依照敵情變化而取勝，可算是用兵如神了。用兵之道，如同五行變化一樣，金木水火土相生相剋，不分勝負。春夏秋冬，交替更迭，日有長短，月有盈缺，能掌握形勢，避實擊虛。

補返句

好多謝勇武既出手

但個運動去到而家，我好多時都寧願勇武唔好再出黎住。因為警察既粗暴, 勇武所得既成效已經變得低，而且近日不斷送頭。

我地而家等緊美國既助攻，新形勢定形之前，懇請大家保留實力不送頭。

推

巴打完全講中我心聲 佢哋行為好幼稚好似 當自己已經贏咗...仲相信黑警會按警例 法治工作, 以為就算被補黑警遲下會好大獲, 仲有次次見到慢慢同圍觀被補真係覺得好on9 ..第一次出嚟？

其實一舉旗

30分鐘內狗就會差唔多調動好哂
依家佢地仲要係一車車咁黎
可能仲快啲

撚完嘅自己睇下逃生路線係咪安全啦

我唔會阻你地,但要起碼自己不被捕為第一考慮囉

未得閒數但係唔排除
老實講圍狗屋明明只係成功過一次（621）
食糖水撚狗都係wts/ssp/mos玩到（仲要早排比佢改策略玩撚完）
我真係唔撚明成班人嘅信心係邊度黎

善用老豆搵仔 麻包黑警 玩犬二代。

啲靚妹圍觀同幫手叫口號, 而唔係選擇走, 被補其間又係咁以為大到黑警玩警例,...

搞到今天我大遊行已經好好啦

48 融咗你都得.... 你睇吓拉咗成千人， 有無邊個出嚟爆大鑊呀？ 1個都無， 嗰啲俾人打到入醫院嘅明明應該保釋咗啦， 點解唔可以爆大鑊呀？

d狗咁喪盡天良
好難怪大家圍狗屋發洩

呢個行為係倒轉俾人發洩

on9仔，你知唔知咩叫民憤
慳番啖氣啦你，人地落得去屌自然會對自己負責
洗撚你擔心咩

部份同意。但行過問黑警良心個位點計。
基本上黑警行過屌兩句都拉

請問負左d咩責呢？又做左d咩咁犀利呢？

果位堅勇 照理唔會告得入

唔好俾情感左右左行動，對住d狗係人都嬲到出火，但圍狗屋係咪有用，如果目標係撚狗，今日明顯係俾狗撚番

捉哂狗仔女做籌碼 咪再比狗囂!!
啲狗打死你 佢都無野驚頂多自己坐幾年 屋企人仲有狗養

成個警頭得佢一個。
「你」個良心，「你」字無指任何人，講緊記者都唔定。

唔係個個都上連登既
好多人根本係嬲到只係想落去屌鳩佢地

真 唔好再送頭啦
手足已經拉左好多個
忍下手到9月9好無呀

後生果班應該會睇嘅
我唯一希望經過今日大家諗清楚先，之前都有人post唔好再亂圍狗屋
我諗應該冇人唔憎popo, 不如試吓第種方式贊揚佢地

真係完全唔撚明
散水點解唔散遠少少醒少少
一被人抄低咗身分證，就算冇拉到
都已經輸咗一半
住邊都俾人知道
出入已經勁唔方便
醒少少好嗎

之前唔係話撚狗到咁上下就閃
等佢地冇得射咩

唔好再用行過就比人拉就點計, 呢D例子一黎有傳媒二黎成隊律師會幫佢, 斷估犬都唔會亂黎

但樓主講果10幾個比人拉左真係可以易都冇, 又冇人知, 又冇效果, 大家都係心痛你地要花式自殺先叫你地唔好再咁做

*影都冇

今日又黎過

唔知係真唔明定假唔明

其實要材料一早夠哂，圍旺角警署係100%送頭

又當黑警係弱智，結果俾人成部42c截左，撚狗係咪真係咁好玩？？？

請立即停止送頭行為

請立即停止送頭行為2

請立即停止送頭行為3

請立即停止送頭行為4